「純發洩」你殺咗一個何歡，仲有千千萬萬個何歡

講真，我同好多手足一樣發過夢，但我想講我完全無因為戰線持續而冷卻，反而見到一單又一單啲死狗咁樣對我地香港人，特別係721同尋晚幾十個狗公粗暴拉絲打，我真係拳頭都握到就嚟出血。
佢地咁樣對我地，我真係好嬲。無錯，狗仔只係棋子，背後有大佬，但狗唔係被迫，唔好講到你地好委屈，第一你地有糧出，第二你地咁樣拉人法，我完全覺得你地完全係享受緊，無良知可言，但我想同你地班狗講：你殺咗一個何歡，仲有千千萬萬個何歡。
最後，各界手足萬事小心，辛苦哂